沙田中心馬會個counter好撚正😍

4號counter 梁淑欣

利申無圖

係囉，我今日都見到，特登上網睇下有無圖

下次見到佢 等朕買次六合彩🙈